同另一半/朋友出街撞到佢既朋友，個朋友當你唔存在

有時同另一半或者朋友出街，行行下會撞到佢地既朋友，跟住佢地打招呼傾兩句，我就係隔離棟係度on99
就算我唔識佢我都會點頭微笑示好，因為我覺得咁樣只係好基本尊重人既禮貌 但有D會好似當你唔存在咁完全唔望你一眼 雖然唔係老奉要同你點頭微笑，但我覺得咁樣好無禮貌

如果撞到另一半/朋友既朋友其實有無人都會同對方點個頭笑一笑 定係係我太麻煩?

sorry for 1999

啲人睇唔起人 係咁
你做左自己本分 就夠

佢唔應你係佢家教有問題唔關你事

唔係個個識正常社交